Mijn redenen voor in de veronderstelling dat het kort deze zijn: het lijkt mij niet dat mijn hand is onwaardig voor uw acceptatie, of dat de instelling die ik kan aanbieden dat wel zou doen anders zijn dan zeer wenselijk.
